好明顯班popo 改變咗策略

就係消磨我哋嘅意志

由圍鳩中大開始 佢哋就開始轉策略
想我哋打從心底放棄、失去希望
所以就配合埋啲五毛不斷吹奏失敗風氣同製造極端言論分化我哋

其實大家諗清楚
我哋之前最成功嘅就係快閃 be water
陣地戰可以話對我哋百害而無一利
基本上冇一次陣地戰有好結果
就算中大個晚班狗攻唔入 拉唔到人
但手足們狂食tg都蝕哂啦 仲有一大堆人受傷

所以唔好再盲目留守任何地方
從來只有快閃係高成效低成本
例如手足裝修黨鐵站 個站起碼一日半日開唔到啦

塞公路就set啲分段式rb
等自私自利嘅香港人唔會因架車完全行唔到而落車破壞rb
吓吓等班狗or藍絲組隊去清

最主要係大家記住班狗一派綠色物體去現場
實俾佢哋塞住條路1-2個鐘 變相幫手塞

最後 點做都好 最緊要唔好熄咗心入面團怒火
一直以嚟 港共、建制狗、曱甴、鄉黑做過啲咩
大家唔好忘記
仲有犧牲咗嘅義士、被捕被控告嘅手足
佢哋受苦受難受虐受辱 唔好忘記幫佢哋報仇

心態好重要
依排發夢發到攰 咪休息一段時間囉
對家想打消耗戰、磨時間嘅
咪睇吓幫個傷啲

唔好忘記抗爭時間愈長 班權貴蝕錢愈多
只要我哋持續抗爭 唔好放棄 攬炒效果愈強
但戰法就要不斷變 始終班狗唔會坐以待斃
所以點都要變到唔俾佢哋咬到

由始至終 都係依幾句金科玉律
不分化
不割蓆
不指責
不被捕
過去咗嘅事就當作教訓 唔好再講之前點解做得唔好
要確保之後改善到、做得好

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

唔係人改變策略，係你自己退化走去守一個根本守唔到嘅地方

香港有咩地方係守到?

推

點都唔會覺得輸
過左廿年仲係咁我再諗諗

守黎做乜?

唔係佢變
係我地做番舊野

同意
上次中大叫放水俾你走到
唔代表今次得
而且要改變思維
唔好次次為氣死守

守乜，冇需要守，我哋喺攻方，根本唔需要搞守。

除左Be water，李小龍曾經說過：「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動方向：快閃！快閃！快閃！

好文必推

我的意思係話冇一個地方守到 令你誤會sorry

唔緊要，sorry,我理解得唔好啫

係我錯 我打小左個嫁字
成句 香港有咩地方係守到嫁?
立即明曬